空總轟北京毀一國兩制

空總轟北京毀一國兩制

中國民航局日前向國泰航空施壓。

【本報訊】中國民航局向國泰航空施壓，香港香港空勤人員總工會昨日發表聲明表示深表遺憾。聲明指出，《基本法》第27條規定：「香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。」民航局作為一個國家級機構，理應基於一國兩制原則，尊重香港人在《基本法》所賦與的權利和自由。

空勤人員總工會聲明批評，中央不應隨意訂出政策，限制香港人合法地行使《基本法》中例明的權利和自由，破壞一國兩制。「作為香港一分子，香港空勤人員總工會與社會大眾同心同步。我們一向以專業態度接待旅客及執行職務為大前提，每一位從業員均受過嚴格訓練，竭力維護航空安全。作為航空業者，我們從不鼓吹暴力，對於最近因政治問題出現的社會撕裂感到痛心」。

相關新聞：大埔千人上街 舉鏡籲警「睇清自己」

國泰主席曾稱尊重集會自由

聲明指出，所有參與集會的均為一群熱心的航空業者，目的就是讓世界各地的旅客知道香港發生的事情，亦希望政府會回應香港人的訴求。而每次的遊行集會，航空業的員工都和平理性參與。

國泰集團主席John Slosar在前日的記者會上，亦表示尊重每一位員工的言論及參與集會的自由。

空總又在聲明呼籲，「我們深信每一位會員都會秉承以及堅守航空安全的傳統，竭力履行自己嘅職責。本會寄望國泰航空及各航空業界持份者，可與所有航空從業員一起面對今次反修例風波所帶來的各種考驗」。

上一則
上一則
被控暴動機師遭國泰停飛 兩地勤被炒

下一則
下一則
萬人接機第二天 默站抗打壓

大埔千人上街 舉鏡籲警「睇清自己」
港島東今舉行反送中集會福建幫晒馬：人若犯我 我必自衞
警指「認清冷血政權」口號煽動
被控暴動機師遭國泰停飛兩地勤被炒
萬人接機第二天默站抗打壓
盧建民：警被仇恨支配
「特區地獄」陰司紙遺黃大仙
小朋友為哥哥姐姐加油志願不再是警察
銀髮族遞信：林鄭破壞香港考第一
全港中學生擬9.3罷課
深水埗禁遊行「因有警署」
空手道港將義教自衞術
內地禁黑T運港 查封製衣廠
涉刮花警署外牆3厘米 清潔工保釋
建制藍衣人撐警 與荃灣暴徒撞衫
方仲賢購觀星筆CCTV揭警跟蹤
民間調查報告：警濫權重創法治
地產經紀 法律女生勇武，只為保護心中所愛
八素人攻白區拉建制落馬
聶德權避談警暴 反指示威者極端暴力
英外相致電林鄭促獨立調查
外交官遭官媒起底 美斥危險
賀一誠：鄰近地區事件損兩制
鐵怒沿線 區區開拖

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

警隊失控無差別襲擊，失去合法性，係屬於國家恐怖主義嘅行為。警察喺民間嘅認受性低，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有43,087/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 08:37）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

香港警察 恐怖組織
過期化武 無差別襲擊
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

不畏強權

屌你老母
話咗你100次
永遠post 蘋果文唔del上一則下面啲垃圾
嚴重影響閲讀
頑固過林鄭
不知所謂

留名